{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69692&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양바라던바다펜션"
    },
    "text": "ペンションはホテル並みの施設を提供し、客室は素晴らしいオーシャンビューを楽しむことができます。 正岩海辺はペンション周辺に位置しており、車で3分ほどかかります。 また、束草海水浴場は車で5分、雪岳ケーブルカーは車で22分の距離にあります。 ペンションは午後5時に入室が可能で、翌日の午前11時までに退室する必要があります。 無料Wi-Fiと駐車可能なペンションは禁煙です。 家族ルームは最大4名まで宿泊できます。 2組のカップルが一緒に宿泊することは不可能です。 バーベキュー施設は午前8時から午後2時まで利用でき、夜10時まで利用できます。 バーベキュー場は室内に位置しており、季節バーベキューも可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が許可されません。 ペットの出入りおよび未成年者の宿泊は許可されておらず、キャンセルと払い戻しはできません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用者は施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければなりません。 火災危険物質の使用は厳しく禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ペンションはホテル並みの施設を提供し、客室は素晴らしいオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "正岩海辺はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "正岩海辺はペンション周辺に位置しており、車で3分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "束草海水浴場はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "束草海水浴場は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "雪岳ケーブルカーはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "雪岳ケーブルカーは車で22分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションは午後5時に入室が可能で、翌日の午前11時までに退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "ペンションは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "家族ルームの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "家族ルームは最大4名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "2組のカップルが一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "2組のカップルが一緒に宿泊することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は午前8時から午後2時まで利用できます。夜10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は室内ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は室内に位置しており、季節バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような料理の調理が許可されていますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りや未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りおよび未成年者の宿泊は許可されておらず、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "施設の画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "画像は実際とは異なる場合があり、利用者は施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法には注意が必要ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は厳しく禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 558
    }
}